單戀真係好痛苦啊！！！！

好掛住佢好想搵佢 ！！！又唔知佢點諗 又唔知佢邊句真邊句假 單戀好痛苦啊...........

好想比佢知自己鍾意佢
但又驚佢唔鍾意我 甚至同我反面

好想搵佢但又驚佢覺得我煩

算啦陳朗然